點撚解果d尾板貨車的後退警告聲要敢大

屋企對面係春秧街晚晚呢幾年差5多一點就訓著果時就有d貨車來落貨 其實駛入條街同落貨都冇咩聲最仆街係有時架貨車唔岩位要向後'吞'果d警告聲
明明以前好地地 一下一下di di di di敢的聲 正正常常 唔係好大聲 但好似幾年前開始個聲就變左 b b b b bo 加一堆女人聲講的日文 奇撚怪怪 仲要大聲到幾條街都聽到 有時就訓著 比呢d痴線聲差d嚇到心臟病發
呢幾年好似好多貨車都轉左呢隻聲 想睇下有幾多兄弟同我有一樣的痛苦同有幾多跟車大佬比d聲搞撚聾

報復社會

我以前都係，嚇撚到我仆街

仲要好細個乜都唔知，後尾先發現原來係對面停車場架閪貨車

到底好地地點解會變呢d聲 同埋唔可不較細聲d咩 有冇貨車大佬解下話

嗶 嗶 嗶 嗶呠

倒車, 請小心, 倒車, 請小心, 倒車, 請小心, 倒車, 請小心, 倒車, 請小心,

無限LOOP

因為成日有貨車後車出事，結果新車全部一推去後波個警告就要十六樓都聽到

擺明唔係原裝啦，樓主1823 佢

唔整咁大聲班廢老點會聽到

打通左玩緊電話迷宮 我應該搵邊個部門 同講咩

一路倒後
一路播火炭麗棋